L’Équipe TV Vendredi 28 – 20 h 45

    Plongée dans l’écosystème brutal du football français

        «  La Surface  de réparation », premier film  de Christophe Régin, détaille  les bas-fonds d’un milieu sans grand égard pour  les corps et  les ego
